# One Single TED
Skeleton basado en HTML5 Boilerplated, SASS, Gulp.
Necesario para ejecutar el proyecto: Node.js - Ruby on rials - Gulp

## Tener presente: ##
1. ejecutar el siguiente comando para editar el código`sudo npm install`
3. ejecutar el siguiente comando `gulp` para compilar los archivos y crear servidor virtual


> Con esto ya puedes trabajar con tu Skeleton **One Single TED**
